電磁爐問題

請問可唔可以抽住拖把用?我廚房D抽位唔多，如同D電飯煲一齊插住用得唔得?
2000W應該夠平日用?Thx

請問可唔可以抽住拖把用?我廚房D插位唔多，如同D電飯煲一齊插住用得唔得?
2000W應該夠平日用?Thx

發熱電器最好單獨插牆

我以前一拖一都得
用緊爐就唔好開其他
我估都OK既
最多咪跳FUSE

單頭手提式定係座台式?
單頭可以, 我以前1個拖板插2個單頭爐, 唔好max load 太耐就得。
座台式盡量用單獨插蘇

一隻拖把得13A
2000W電磁爐都用緊起碼9A
分開兩個蘇插啦

座台式啊

如果係單頭座台?好似呢隻?

呢D單頭手提式, 拖板插埋電飯煲都得

我見佢2000W，我個插座就13A
咁係唔係插座最大功率可以去到13 X 220 = 2860W?
我呢個爐正路係唔係都應該唔會超過2000W?
如加個800W電飯煲，最大唔會過2860W，應該無問題?
我唔係好熟呢D，但石油氣好貴但換個爐，麻煩哂

都係嗰句啦電器嘢唔好計到咁盡
當中係會有損耗

如果加熱速度快過 fuse 最多都係成條電路著火啫，ok 嘅

插座係， 但你睇埋你拖版嘅線係咪都頂到 13A

另外就算啱啱好細過上限，每個電器著嘅時候會有瞬間電流比運作功率大，所以唔可以計太盡。
一個用緊時著另一個有機會跳，一齊著就一定跳。